置頂，美樂好危險

美樂得三個出口，一封就pk,大家塭下有冇朋友住美樂借避

如果封就上樓避

推

求美樂街坊借比人暫避

推，走吾切就上樓

開拖咩

危乜鬼險